由尋晚TVB硬塞個男喜比馬明睇得出公司已經唔記得自己當年衰咩

咁快唔記得林峰當年點解要走？
咁我提返囉
就係人地當年有幾套劇好值得攞視帝 點知管家仔果年比撚左夏雨
雷霆掃毒做得好又食白果
最後使徒爆seed果年口碑盡爆又因為佢決定唔續約所以唔比
唔比視帝 但不停咁比啲勁歌膠獎 咩chok都金曲金果啲 最後真係激撚走左佢

由尋晚馬明再收男喜上到台已經開始識暗嬲個樣黎睇 林峰當年呢件事隨時有可能再次發生
無綫永遠唔識汲取教訓 當然今年馬明表現係絕對唔值得有視帝既 但都唔係做埋呢啲野去侮辱人啦男喜
人地馬明都有自尊架 戇撚鳩

好自為之tvb

exact7ly

馬明今年有咩戲

真係以為班明星對依啲奬會咁認真？

我唔明點解仲有人睇

上年就應該拎視帝啦

林峰 雷霆掃毒 同 使徒行者真係值得拎一次
不過馬明發火就岩啦 佢自知唔值得拎獎
所以你塞個獎俾佢 佢先嬲

竟然仲有人為個垃圾頒獎典禮蹝自己時間

咁好老實講
如果On call 36同降魔的兩套都攞唔到視帝

今年憑咩攞視帝

因為佢地個思維係
前年王浩信渠頭攞唔到比城寨攞
舊年王浩信盲俠就有得頂上 唔理有民意既馬明變左排隊獎項 舊年發生喺視帝 今年發生喺另一個獎 慘

好老實講
你睇埋我內文講咩先

有你地 一路屌一路睇 點都唔會死
利申冇睇好多年

就係佢自己都應該知今年唔應該有獎 但tbb冇啦啦塞個獎當分豬肉同情獎呢下先嬲啊

係 完全同當年林峰受過既侮辱同出一轍

無feeling會上台講果啲有骨野？你睇下其他有獎果啲係咪會好似佢咁講囉

上年王浩信係值啦 馬明個套明顯唔夠佢黎啦 唐詩詠就真係假

根本前年就應該渠頭+千雪
上年馬明+Ali
今年馬神+黃智雯先合理

我覺得應該係咁
前年：
最佳：郭晉安
最受歡迎：王浩信
呢年王浩信輸俾袁偉豪有啲唔抵
女個邊其實都合理

上年男既反而幾合理：
最佳：王浩信
最受歡迎：馬國明
但無理由唐詩詠明明係女配角但可以攞視后

馬明邊鳩個啊
佢唔留低咪捧第2個囉
大撚把人

佢最尾係咪講左句：唔洗恭喜我喎，又唔係最佳男主角

叻

我估呢d就算係豬肉獎
但攞到既話show費/拍劇叫價應該可以叫高d
所以佢地先咁著緊

見到重有咁多人睇TVB真係覺得你地好ON9

香港人仲有好多人係念舊既
唔好諗到個個都唔支持本土要睇外國野啦

根本唔明雷霆掃毒個年點解林峯同徐子珊會輸

TVB 理得理. 走就走啦.
多你一個唔多. 你又過氣...
大把新人上位

呢D獎得連登條同師奶CARE 毫無認受性

過氣？佢可以擔起一套劇喎？
鐵馬尋橋，on call 36小時，降魔的都唔係咩大製作，但係贏盡口碑

佢走咪走 又唔靚仔又唔係好戲
佢拍啲戲都係2-3線劇
大劇台慶劇又唔到佢演

下年白色強人又有安仔食住佢 睇黎又冇望
寧願佢好似林峯咁 拜拜tvb老尾

當然今年馬明表現係絕對唔值得有視帝既
仲有咩討論

老老柒柒，冇咗馬明個台都照常運作架啦，馬明咋嘛，who fucking cares?

是但啦，都無人睇TVB ga la

問題就係俾左佢

佢咪即刻走

做到點差你哋咪又係照睇，佢使乜改

tvb on9管理層

內定既野 大家都明

如果只睇留言我仲以為馬國明演技好好
唔好笑死人
佢啲獨孤一味嘅演技 拎到呢個唔知咩男角色都偷笑
學上面啲清話齋
cctvb啲所謂頒發典禮都已經無認受性
而家cctvb入面仲有幾多個真係識做戲？
大家心照啦
如果計埋深宵劇 個獎頒咗俾溫兆倫啦
有排都未輪到個班所謂小生拎

有錯字 Sor

同屈dee (即係樓主) 搞既on9 女神「聯賽」一樣都係無人理

其實除咗TVB真係大撚把本土嘢係可以支持

我覺得馬明講錯野 佢第一年攞最喜男角色講過攞多幾年都無所謂 所以攞左咁多年

TVB真心垃圾

咪玩啦 幾時開始林峰都吹奏
林峰d戲屎撚到
雷霆掃毒 2012 到馬明on call都未到佢啦
使徒行者 2014 果年忠奸人既郭晉安點輸呀

不過佢唱歌真心幾好
就算首chock我覺得都唔差喎
係tvb+傳媒整死佢姐

其實仲有人睇tvb，睇完仲要討論先得人驚

以前就係. 當時係黃金時期.
最近期都係 降魔的 都唔係大製作.

大型劇 心宮計都係做配角, 馬仔先係主角.
大製作呢幾年都冇佢份做主角
無線又要重視佢. 頒個奬比佢.
攪到佢唔上唔落, 所以昨晚爆SEEDS.

馬明邊比得上林峰

公司？
你係到做架

影響出去搵錢個叫價, 你話會唔會認真

歐陽擦鞋擦得好難睇

仲要咁上心

跟本最好戲個班走曬先有頒獎典禮

yes
近dd 有隔離台viutv，遠dd 有本地youtubers

鐵馬尋橋佢擔起？

咪當人無睇過先得架

馬明，對於TVB黎講，有如安全套，用完可棄

雷霆掃毒當年好似比左黎耀祥 都唔知比佢做乜
巾幗果兩年都比左佢啦

前期真係佢擔起wo
係橡膠穎出場就 無乜戲份

班fans睇到馬國明天咁高

我真係唔明佢有咩值得吹奏喇

如果話人地遲黎先上岸
佢最好反省下自己d演技點解咁多年都無進步

淨係食 乖乖仔 呢個形象老本

加上好多人都有演技又有火既，肯搏既，一個獎都無
依家佢拎到獎仲想點？仲要係佢自己講話唔介意年年攞呢個獎

有戲份就擔起？

到楊怡元秋認字特警都未到佢啦

今日先知原來仲有咁多傻閪仔睇垃圾TVB

咪撚再討論tvb啲嘢

樓主is 馬明

垃圾豬肉獎咁多人理

咁咪唔好比獎囉
點解要去羞辱人？

林峰同馬明比 林峰人氣同馬明3班邊有得比
利申:兩個都鍾意，但馬明真係未係果皮

視唔視帝邊個理 TVB分豬肉獎都咁多人睇 有乜公信力? 時事無人理 呢啲弱智典禮就仆住去討論 琴日睇左一陣啲人上台搞gag 尷尬到 上完台頒獎俾人 轉個頭又去拎獎 好似啲傻尻小圈子自high咁 笑撚死人

今年佢個角色平平無奇
明顯硬塞比佢

真係弱尻智tvb
佢鍾意頒邊個咪邊個囉
自己玩曬

啲人都on9 係咁屌馬明

啲人幫馬明 係因為馬明都知自己唔值拎呢個獎
Tvb擺明撚鳩馬明
佢冇獎拎 佢唔care
你撚佢撚出面 佢先咁care

林峰老豆做地產 大把貨唔憂做
馬明走得去邊？

都唔知馬國明有咩好 無演技可言喎

係唔明你地點解仲會睇tvb ,
youtube netfix已經係成晚唔夠用

馬明搞笑就OK
做戲真係普通

花式撚狗

馬明都攞
咁rocky都攞啦

等睇亞視2.0

上年拎唔到要走啦

agger

馬b

樓豬跟本係tvb打手，係咁開tvb post屌你老母

林峰除左男角色，最仆街係格硬俾左亞太區男歌手同金曲金獎俾佢 搞到佢俾全香港人又鬧又恥笑，好慘 都唔知係捧佢定害佢

屌你老母咪撚恰鳩我馬明bb呀

本土=/= 一定係支那嘢

根撚本係膠登既loser 走過黎

好心痛林峰😢😢😢

啲新人有幾多個擔到大旗至得架

你最靚仔

白色強人男主角預咗你啦喎

你個名

留意到每個回覆都有一個負皮，On9 仔樓主敢怒不敢言

其實呢啲電視台自己頒個獎俾啲藝員有咩認受？
攞唔攞咁又點？

但佢啲戲多人睇 好口碑又點睇
大劇台慶劇唔比佢演唔係佢錯喎 係tbb啲人on9咋
當年林峰咁好 我真係諗唔明點解會激走左佢
啲垃圾就比人捧到上哂台慶主角

我屌你老母呀林峰點撚樣唔值得吹奏呀

你咁不滿 咪撚出席囉

當年唔夠膽同人講自己鍾意林峯添呀

你老世：「加唔加人工俾你都係走架啦，咁洗乜俾咁好offer你」

巴打犀利

我已經一早解釋過我唔係果個人
信我既巴打已經接受左我解釋
你咪舊事重提囉
女神聯賽果個人無攞專利
我地想搞返有咩問題先
搞就等於同一個人 goodest logic

係老細角度無問題啊

係我同馬明慘姐

連登大把人睇tvb
你睇尋晚成版熱門都係tvb啲post就知

Show價會高d

其實依加好多人都仲係唔鐘意林峰 唔知邊到睇過話歌迷會都係廿五up多

點解2018年仲有咁多人認真討論TVB？

又要屌又要睇 tvb驚你有牙咩

有獎攞等於有廣告接

有你班傻閪一路屌一路睇
CCTVB不知幾開心

乜撚野係男喜

無線識汲取教訓就唔係cctvb 啦
同支那一樣
要佢地學好難過要道友戒白粉再中兩次六合彩頭獎

我會睇下有咩笑片就上馬拉網睇

林峯當年係值得攞，無論人氣，實力， 口碑都係
馬國明？

馬神都提左16次先有,馬明再得下啦

少年四大名捕差佢一個未走？

但馬明家景點同林峰比

收到風
男喜係比大帥哥
但大帥哥唔要
所以拿拿林塞左個獎比馬明

馬明走有乜可惜
問心佢有演技？
咁多年都係咁上下

自我膨脹了

正職tvb兼識冠忠

降魔的 唔係1月1號計

拎完獎叫價都高啲

雖然好多連登吹奏馬明就係夠guts夠真串老細，但講埋啲咁嘢其實幾小家，唔大體。

林峯俾tvb玩咁多次，俾網民侮辱攻擊，有銭仔大有條件發爛渣反擊，但都係嗗聲吞咗佢。

上年啦

班明星不嬲認真
反而我唔明啲觀眾咁認真做乜鳩
tvb 個分獎典禮仲流過流沙包

利申冇睇 tvb 六七年

上次先撚完馬明一獲甘
成班賭馬明贏 結果輸哂 馬明7到呢

tvb睇死馬明唔走得去邊

仲有人睇tvb

有睇錯咩
樓又啱啱先買，女朋友又貪威識食
邊走到

馬明做戲無林峰咁好睇

其實更大問題
係點解仲會有班人睇cctvb?

你話對oscar都話
對住個維穩低智台
叫你生食蠔 成班友好似做人原來無原則咁照衝入去

突然覺得班鬼佬嬲 fortnite 拎 game of the year
都算有意義

用馬明同林峰比 冇嘢呀嘛

林峰都叫好戲咩
TVB D 豬肉獎，比D 好屎忽都好過比D 垃圾啦

TVB根本唔驚
只要班師奶一日未死哂
就長做長有

你哋班戇鳩仲睇撚咩
咁嘅垃圾電視台

日日話人 cctvb
成班傻鳩咪又係衝撚去睇
低撚質成班垃圾

今年唔應該有獎

TVB 係仆街, 但馬明個影響力同林峰比差太遠
可有可無咁......

成日講到唔睇tvb一有乜柒萬千星輝咪又係成隻狗咁仆過去睇係到開po討論真係嘔撚心

好有泛民大台既既視感

屌你梗係啦，人地有死忠丫嘛
點鳩都死唔去

賓周最短

你含過？

睇TVB=念舊, 支持本土
屌你老味笑到我噴水

當年林峯真係好慘
比cctvb求其塞過金曲金獎黎害死佢
當時真係勁多人鬧佢..但其實明明唔關佢事
受盡世人恥笑 好彩佢離開咗CCTVB
反而而家聲譽重比以前好

利申： 林峯fans

亞太區

Tvb 咪又係一間公司
你愈撈得耐愈無運行
唔識跳草裙舞更加
利申無睇尋晚